緊張既巴絲入黎放鬆下心情

聽心經可以非常容易放鬆心情
我地打緊長期戰爭
精神狀態好緊要
要照顧好自己

奉上 陳奕迅 －心經

《般若波羅蜜多心經》

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。

舍利子！色不異空，空不異色；色卽是空，空卽是色，受想行識亦復如是。

舍利子！是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。

是故空中無色，無受想行識；無眼耳鼻舌身意；無色聲香味觸法；

無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡；

無苦集滅道；無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵。

依般若波羅蜜多故，心無罣礙；無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。

三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。

故知般若波羅蜜多是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅蜜多咒。卽說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

深呼吸⋯⋯慢慢⋯⋯
1⋯⋯2⋯⋯3⋯⋯

記得每一日都要抖夠精神
身體壞左
好多野想做都未必做到

推！

再推！

再推一下！